到底作文點先會好？

完全唔知點樣既作文先係好
睇完d範文都唔知自己同佢有乜分別
其實我個人都幾鐘意寫野 但次次得到既分數都咁樣真係唔知點算

下⋯⋯睇完都唔知分別好難幫你